刑事偵輯檔案入面個高敏身邊可以有幾多命案？

正一掃把星來